邊位動物台手足上左壹週刊

點解啲人可以去呢啲地方又唔覺得尷尬

已知第2位追星巴打係邊個會員

做咩貼我打工地方

你係追星手足...

我有時會同客人傾，所以都識少少

我有講到我係黎蛇
竟然剪走左句野

肥堡？

你超型 同東堂有得揮

唔怪之得嗰日去見到有人拍嘢

多謝

其實唔係毒撚

去得都好有勇氣

毒果有心唔俾我地動物台出名

肯定係連狗指使

我黎

[獵奇]第一次自己上女僕cafe

睇完淨係覺得最尾阿螢幾正

Btw 好撚憎森仔呢種人
煩膠+假自信

條片我要分開幾次咁睇先睇得完 好撚尷尬